其實深水埗係咪進入宵禁狀態？

街坊落街食宵夜都唔得？
真心想知深水埗係咪頒佈左宵禁令
所以d popo晚晚見一個就捉一個

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

大家不如醒來想想其他方法

點解仲要出來衝而換來食TG/比狗咬
3萬人OT 每月已經用盡62億
2個月124億
平均入息：10萬到30萬
20萬x31000人(平均人頭計）
兩個月$6200000000支出
這樣益左班狗兒，值得嗎？

咁請問點樣解散警隊

狗兒現時行為模式
1. 扯旗
2. 出狗
3. 出popo 狗
4. 出TG/水彈
5. 捉人
6.散水

如狗兒可以交回市民掌握方為上策
Eg. 1,2,6,5,4,3
自由配
成為結果